警方拘捕飛天南未？

如題

無法無天

一家親
拉咗都係告佢集結，一年後放人...有九用咩

自己香港自己攪
五+1訴求，光復香港

自己人，拉乜春？

警方都無逗鬼差份糧,拉屎忽咩

告亂拋垃圾...唔會告非法集會

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示 宵禁囉
大家根本無所謂 攬炒囉

有權有勢有錢嘅只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

飛天南係傷者,警方要幫佢告其他襲擊暴徒的平民

佢反告番人地……

叔父黎架